我愛誰 跨不過 從來也不覺得錯

自以為 抓著痛 就能往回憶裡躲
偏執相信著 受詛咒的水晶球
阻擋可能 心動的理由

而你卻 靠近了 逼我們視線交錯
原地不動 或向前走 突然在意這分鐘
眼前荒沙瀰漫了等候 耳邊傳來孱弱的呼救
追趕要我 愛得不保留

L哥

乚哥

我身騎白馬，走三關

我好想你再唱一次比我聽

當年睇金馬 仲未識lala 比佢驚艷到